[I/A] LAST IDEA ラストイデア (51）自爆死靈世界第一

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

正評今晚震到出晒水

火法女女世界第一留名

自爆死靈+咒？

9場打完休息陣

SE FOREVERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

咁即係刷邊2關
我驚我淨係去到第四章有啲關刷唔到先講埋

SE FOREVER!!!!!!!!!!
真係會出 岩岩出左狼頭

想問下ios巴打點課金？
有無教學

震未呀

死靈套裝係邊關刷好

買jp itunes card

成日打大森林一有個死靈劍士就炒車
一入場個硬直都未完就食左下AOE

睇巴哈話1-4會出火龍弓
但睇1-5*都唔見掉落有佢既
想問下要打咩難度先有機會出

用緊手機po唔到下半part 不過算 都無人睇

SE Forever

直接問直接答咪啦
po黎冇意思

有冇巴打冰2出過鏈

增值果時係咪要答番apple 個3條安全題目？

緊急，del咗隻game之後引繼唔到。

SEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE
跌件神裝比我一世SE隻狗

隻王叫眷屬龍但條龍隱左形

請問LV25斧盾應該刷咩關
啱啱去到第4章

咒個個咩咩3000%傷即係咩

唔出鏈唔出山
暫時5震 0 鏈

SE FOREVER!!!!!!!!!!

課咗包月 SE上次維護停3日 黎緊星期六未知停幾日 好似又無人介意

注! 注!注!

想問下咒要點開

每月課唔到3000都唔好話自己做到se隻狗

玩到30lv卡緊2-9，唔係好知自己玩緊咩

有冇自動入左game centre 之類

SE FOREVERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
震左啊

itunes backup過未?

求救

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪定先

SE FOREVERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

震d垃圾

咒仲有無邊招要學同點滿？

個ON9日本仔,玩轉轉轉,套野無HP吸取
扣左血回唔到

冇itunes backup

有既就登出返再重裝game 因為琴日試過

寶寶!!!!!!!!!!!!!!!!
special震可能地城武啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想問下
就咁買jp itunes card 增值入去日本ituens ac就可以課？

我以為又要答果啲安全題目 已經唔記得哂啲答案

由佢啦 反正震左

我依家關咗再重新下載

尋日先見到,每次過地圖,10秒後訓低,佢唔開無敵時,3秒訓低

我由35 刷到45 都唔見

我就唔撚信喇,肯定守護神黎

有冇人一齊刷冰崖

I SE

toraba

thanks巴打，ok了

咪立flag

幾時先有得轉斧職?打哂2?

一唔開Post就震了 代表咩

想震勿開post

屌撚嬲係係拎固拉多

你都無講 攻 耐久幾多 點答

好低輸出

差唔多 唔知2-16定17

未試過特別震
想4

因為我del左你句乜鳩祝四葉一直出五星

求解答

訓地得唔得

到我未

480攻
1573耐
勞煩巴打
另外想問斧既熱門關

有冇話刷咩難度先會出，同埋個分數有冇影響
我得B

SE比狗屌

有冇人知隻戒最底個技能係乜黎？

升緊人仔上30lv應該10回無法者定刷炎4好

咒關大約要幾多lv先夠打？

盾招位移技

無法 炎4要逐次打 純粹覺得麻煩

只少45至50

有冇人一齊打冰崖

冰3?

我仲有3場先完 等唔第我

29lv死靈副職開咩好？ 火法？盾？
定刷裝睇岀咩學咩好

冰1冰2都得
叫左2次冇人理我

4頁蛇震左邊把地城武

終於出到一把有用啲既野

幫你撐咗10秒囉咪

我刷緊10連 下場10連冰2預埋

冰3得唔得

我會建議盾 但打到過唔到先學都無問題
不過玩骨唔升盾就升雷

盾

得55LV

先去呢個洞 刷武器 首飾 盾
然後
2-16-7 門前廣場 1星慢慢打上去 刷到老

依家第6回

洗唔洗本座祝福下

巴打係咩開場？

冰2啦 開定個private等其他人

轉轉轉算唔算位移技?

59LV刷緊門前広場，主線未推到去第5章

BTW 5-5 D LASER佬好撚痛 係咪要谷魔防

我自己祝自己
實中

又爆post

想問下學咒技係咪要第2隻角色lv30以上？

YES

yes

有無巴打一齊刷門前4星

yes,但仲要打贏任務兩隻嘢

刷左成日次元
頭先終於出5星
屌你老味+刺擊傷對鞋黎
利申玩死靈

今日震未

次元垃圾臭閪關黎
專出對鞋同守護者

過左11點先震

多謝巴打

有冇冰2場？

想要防裝

[img]
本身有件高lv d多橙字既
諗緊呢件拎黎打直好定拍賣好

我都係上個PO 問人先知

準備知個5星係咩了

有諗住刷其他
但刷左十次死靈協力全3星之後就唔敢再刷
死靈裝又麻煩 唔係周圍有得跌

冰2開左 集會所

我都想入

ID?

咒關到底係咩屬性攻擊
斧盾特登試下堆到二萬防，七千血幾秒俾人溶到落千七

有冇人知ios點買st boost,入唔到visa

好想收工刷寶啊（OT)

我見啲高手又龍居又冰涯

點睇

用緊 第2個角色轉轉轉auto刷緊次元4，垃圾死靈高小號10幾lv 都auto唔到

買日版itune卡

巴打full左

好似你本身自己有個ID
唔係你係集會所開完點入黎

今日刷咗6，70 場 兩隻守護神一件打擊倍率甲

唔得㗎，佢每個月扣

算啦你開open我地入啦

點會唔得

4頁蛇開估未

BTW我到而家都唔係好識用個集會所

你無錢佢停你subscription咋麻

開左街場

寶寶中咩

咩名

HKG SNEAKY

幾時有2震架

兩件垃圾 有個4星箱一禁落去震左震

5-5啲弓怪洗唔洗射得咁快
未鑽到過去已經死咗, 仲麻煩過法師怪

你25 都打唔到龍居 龍居為咗把火斧

冰涯更加唔洗講 太後期

一有咒同場, 就好似開左加速器咁

地城三連金豬係咪好難先會出現

汪汪！

我好似玩咁耐未見過

冰2 -1有冇

係 咁多日中過一次

出左把冰槍比我

注乜野

搵唔到

BTW個場係1回 打完一場就可以開周回

我中左冰斬戒同一把大蛇

75全耐 9千雙防都係過唔到狼王

你咩ID 我重開

想問下係咪打完第3章3節就搞掂？
打埋落去仲有無用？已經過唔到

我垃圾雙手斧同杖

我琴晚屌咗SE成日唔震比我
一到11點玩地城就三連金豬跌咗2件好似係死靈嘅裝出嚟

平原出齊手腳褲

係唔出火甲

Dklm

無人屌SE 食咗幾日維護

屌 唔撚再刷冰崖

飢餓式經營 餓你幾日 又瘋狂咁玩

汪

停多幾日照賠返80支水俾我好嗎

再快啲ok?

垃圾se,十回零金零彩,唔愛se了

死雷盾for sure

S.E. Forever

第時冇水就仆街了

槍應該搭咩好? 槍弓雷? 槍盾斧?

有冇巴打用Bluestack掛
有時會卡Loading好煩
定係用其他emulator好？

57366078

SE食屎

雙手斧咩黎?我果把都好似垃圾黎,出血單手斧

打完呢句,震咗

第一次1場2連震 全白屬

SE比狗屌!

讀心架 想震就要大叫

I MEAN咩名

證明se係抵屌,大力d屌

屌完SE就會震
快屌！

門前4星求帶

有冇龍5 /冰三

SE全家比狗屌

SE正仆街

屌你老母SE

正常發揮

哇屌，真係有用，打完即刻震撚左

巴打呢唔應機同街人開場喇

se 被狗屌！

remem

DLGHSE

應唔應該用素材合5星裝

有冇搞撚錯啊我已經幾次十連0金
SE食屎啦你我下個月唔撚續啦

我差一場刷完 係咪冰2

開左冰2街場自己入黎

已經係咁谷力，放棄攻，都係坦唔撚住冰3,屌

我問你做咩叫到注注聲咁

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

比多d力屌

谷全抗,估計依類驚防越高,個成長率就越低,全抗頂盡75%,照計都係叫你谷依樣架啦

點解就咁睇門前廣場好但冇咩岩斧職用既

你見到啲關24700攻以上果啲除咗轉轉轉之外
應該都係幾下就貼地

新手 想問幾時有首抽
同埋唔理首抽 係咪一直打主線就夠
玩緊火法 未熟識隻game

雷盾 5-3點打 走佬都唔掂

敢唔敢比個10連2震你老母se

73LV升到76LV都未震

有無人刷冰3

冇首抽

無首抽,第一頁

冰斧...

想問下點解岩哂屬同lv 裝左會變咁底攻

人震我又震

有無大大開冰3/狼3?

三圍

屌撚死佢老母

用電腦放置刷，得閒用手機teamviewer 入去睇下

著上身試下

掉轉左

試多7場冰2單刷算 留返70水

邊到調轉左

屌你老母SE敢唔敢出把全橙出血弓比我屌你老母

搵到解答了
點哂20點盾嗰個減debuff時間既技能，即刻硬淨哂

好小攻略

骨刺死靈
組隊見過隻骨刺死靈好Q勁

如果卡住槍兵應該打龍刷斧定打你上面個堆好?

我都覺有咩直接問
問完屌聲SE老母就有人答你

燒電燒機燒手，出街唔想開住

三圍都岩wo

SE同SE老母比狗屌,快撚D出自爆戒比我

冇攻略架喎
最易玩咪斧囉

巴打一陣開7場得唔得 我無課體包 得30體

門前係有邊件勁野岩斧職？

醒喇！唔好訓啊！
訓左就醒唔返架喇！

你著左上身睇下先啦

扮工打咗成日 震都冇震

刷裝 跌裝 大路配法

呢把野邊度跌架？
睇list唔見有地方跌既，但好撚廢

屌你老母跌條撚比我變完全體得唔得

就黎沖破10萬

咒個打到怪黑闇有冇人知即係咩
見到D怪頭上面有幾粒灰色水珠

假如你換完會跌三圍用唔到武
就應該關事喇

40lv 斧盾裝去邊打好？

想問下 新手一開頭狂打主線就夠
火法打1.4關都拎唔到s

咁樣

屌你老母我唔要守護神戒指呀

狼頭係槍技巴打用斧有無原因

屌你把武器咪有感嘆號

有圖有真相，屌完就震震，

因為你本身件裝有力/技/魔，裝左而家呢件會搞到你用唔到武器

谷高個防 黎auto 草人轉

SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌

見到有台仔打左3日用左30支水先刷到自爆戒,唔知我地要用幾多支水呢

利申暫時9支水到

你原本件腰帶有力/技/魔 你換咗之後唔夠裝你其他裝 所以攻擊降咗 點返屬性就ok

弓手有冇暗屬裝？出左個減速鞋加暗屬，想搵D直接+暗傷既用下

明哂 蠢左

得一隻職有暗技

SE比狗屌SE比狗屌

SE比狗屌我又卡LOADING

有高好多咩 好似無buff防%

有無巴打玩弓冰咒 感覺如何

咁我得依個頭 最好 咪用

玩呢隻GAME多左時間
掛住機無得用手機
焗住做其他野

用咒都9萬

岩岩見到個雷咒 勁到飛起

屌你老母 似中撚口咗咒 唔撚識震

其實冰甲＋物防會唔會好過雷盾-60%傷

幾時先肯震

玩緊 試緊右邊個傷害出血轉換同遠攻黑闇機率
感覺良好

no

首抽刷到有自爆先開波

min pay都似

火法大家一開始係點推主線?

咁多次special都唔震

屌你老母

好喇 又黎平原5馬拉松
上次70場3震
睇下今次睇完SE老母會唔會狂震

係咁畫火牆？
火法已經最順
利申 死靈

仲想點

火法50lv前卡關->刷1-4
火法50lv後卡關->刷4-2-6

岩岩大森林到出左把

SE我屌你老母

終於畢業啦...卡左兩日狼王嬲嬲地棄防爆攻點滿20LV轉轉轉
然後出左把垃圾全白字冰仗
再然後立即加入咒斧行列 試下係咪大家講到咁爽先

唔洗min pay啦

弓雷呪點?

震左？ feel唔到

有個4星箱

中垃圾

無鏈 俾乜我都無用

我覺得弓手好似幾有用，有減速，但+暗傷倍率又冇乜暗傷裝，好似浪費左一項屬性咁

守護神狗也不屌

請問呢隻係咪骨爆戒？

震呀

哇垢垢垢垢垢吉去岐吉永畔八料及

打咩關

有位巴打斷左就震

哇屌,係呀

SE埂乎吋穿床吐乎之叨來吋場泅勺場母伋卅留付室付坑尺坪尺社戶允場母什坎劬址劬'圬本戶入考;丑尹丑匠杖丑屎入母仆留之圬泅戊丑付匡;社陳阱;囚前之3升凍乞圬;划凡巾匡白峙場昤衽陌左堵

屌下SE就出

喺GBF到

幾時再到我

會唔會好過弓槍冰

已經無玩兩日

點解模擬器打成日卡入場個LOADING...屌
唔想食手機電

屌點解刷左幾日都冇一把靚既斧頭比我

又中咩

爬文見到萬巴話打3-2死靈打到80先收手
跟住我打個十連就出左
萬巴唔好打鳩我

一定好過

想同佢發生關係

ok?

Sorry斷左

咒右邊個招悲痛慘叫會全畫面擊飛+倒下 好似幾勁

刷埋隻兔耳算鳩數 等出80LV裝

又係守護神

有無死靈咒想hold

唔通就係你?

屌你，我地1000連都有喇

好彩我都中左隻雞

我一斷就岀五星？

連續3日呀

3日都係男人呀

咒真係好過份 之前一直都覺得好煩既從屬龍
學左咒之後就無見過佢出現啦

咪岩你囉

3-2-1？

點解會咁

有冇雷法技能配點參考

聖域連震 兩枝火杖

我決定唔打次元
改打3-2

SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌

我同你講

我都唔知

留名睇NURF
一係BUFF返其他職

整個字大少不一同唔同顏色嘅版本啦

se比狗屌

有冇人繼續打冰2

我！

識唔識點樣開私人場

死靈4將軍-シーライ

屌你老母 去咗刷次元4佢終於震 比條撚我呀

我

唔知

如果想雙持冰斧係咪應該玩斧雙冰

你開果陣揀私人

斧雙咒

鞋

但我唔係神裝

我屌撚死SE老豆

次元3肯出鏈未啊屌

次撚次都守護神同鞋
屌你個閪

屌下SE真係有用架
SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌

想問下Game8嘅各職業最強裝備可唔可信，想跟住嚟刷。

斧雙冰其實都易死 叫做好D 最好就斧盾冰

佢好似推死靈?

正常都會架啦

所以早D爽完算

咁即係塔4會唔會有自爆戒

咩職業都有

SE比狗屌呀

岩啊 SE比狗屌

-1

最穩斧盾冰 最痛應該弓槍咒 好似係

係咪盡量唔好雙持？

冰2 -1

有無勁武器

我意思係佢有個page係list out咗每個職業最強嘅裝備，想知有冇公信力。

得兩支單手冰斧 一支黃字 一支白

死靈實無錯啦 差唔多全部地城關刷

有冇人

咁應該夠做

打呢個
可以玩死咒
仲有個職揀咩好，比d意見

刷緊次元 如果唔係都想跟

靈or火 回魔

玩緊轉轉想問兩個問題
1. 佢依家推薦我點魔 我魔力回復追到轉個用量應該唔理佢繼續點力？
2. 裝盾個用途其實係邊？會減傷加防？我啱啱30未有盾係咪唔洗咁快點剛力
thx

但無咩冰傷裝

兩把冰斧雙持唔洗剛力應該好撚痛 BTW未試過

試下先

兩把雙手冰斧係唔撚痛架

魔力追到就可以唔洗點魔 點力技
未有盾可以唔點都得 盾最緊要點出無敵 保命用 點1下夠

佢單手應該幾痛

4個咒斧打龍5，完全auto唔洗理

其實草人個技能詳細係解咩？點解可以咁OP?

仆街啦SE

已經唔知自己刷緊乜

屌你SE 震未

斧盾咒死得好快啵。。。脆到

咒斧盾？

攻擊=防禦 你秒得唔夠快=死

已經絕望，打左廿枝水都仲未打到有用野

裝廢姐

單手斧渣盾>雙手斧渣盾

咁點先會痛

呢度今日好似係你震得最多喎

解咒最後嗰關打唔嬴 有冇教學 13000/45000 打唔郁隻劍同斧

震垃圾

兩把唔同既斧/劍

玩親邊個職 就唔出個個職嘅裝
出返拍賣 買鬼哂啲仗

送咁多水 點都要回收返

我出左好多其他職嘅野

有支電劍 但雙手

依個世界唔係你秒人就人秒你架啦

又有即訓...

以後見到60以下唔識既即踢

想要條撚都咁難

巴打們, 有d 野想請教
51LV人仔剛解完龍一
轉左做盾斧鬥
想問下d 技大概點樣點?
以前追post 有少少印象, 但唔係好記得
我知要點高轉轉,物防同魔防心得, 鬥衣,同埋反骨心
希望巴打指教下

洗左幾次職
又死咒靈又槍斧盾又炎雷靈
最尾都係無腦斧盾咒Spin to win
我要與你硬碰呀

我6萬耐 好難死

到底自動傳送會唔會提高生存機率，tp去d轉轉轉附近，好過比怪spawn菊花

雙手劍+單手斧有無得諗

暫時點到咁樣，其他唔係好識
唔該

10
1 5 劍
3 4

到底死靈auto有無辦法可以快啲出骨仔
次次比人打到就黎死都未出到一隻出黎

無 玩得死靈唔洗旨意auto

點埋盾招無敵 背水可點1 用雙手斧就點剛力 如果今日爆到機可以轉做咒職刷裝

一屌就化

第5章有幾多關?

協力先得

星期六一開拍賣一定買返套15LV白色返嚟襯衫

之前玩劍斧盾，硬好多

但係協力個傷害兩樣野

點樣配點

吖 SE真係正一人頭豬

邊關先

中間果個打咩出

唔該巴打, 連登有愛

金色老鼠

開團打救世人未

邊關多

30lv嗰個盾？
我見啲巴打通常都話點爆左邊就夠
anyway我點完通常攻擊嗰個1lv都開唔到個盾嘅？係咪要點多幾下定要點其他技？我見條線明明連住，但個燈得一半

special先有

街場帶緊啲40LV50LV次元10回

積公德

卡左係5-5-4...
過唔到第一次點協力。。。

我ready

你地4-5有無卡關

你咩名

頭先有幸跟到4葉巴場,可惜手機唔爭氣,斷左線,抱歉

未爆機最好都係斧盾冰

卡係 2-8 王 成日比王秒
本身玩火法 唔夠耐 得600
攻有1400
應該重點天賦比力？

-2

。。。。我都係轉番斧盾冰

唔洗咁急轉返 可以刷冰崖出武器之後應該都夠爆機

因為一日未改咒都係必用

你介唔介意等多陣我仲有一場

過唔到5-5，係咪應該轉番斧盾冰？定打裝？

屌佢個視野成日都收到咁細，督到最遠嚟行都比隻boss貼住，有冇辦法解決？

你OK就入黎

我有d裝加火傷 裝火斧有冇效 食唔食到

Okay Id:Nyoung 就打完

554係冰巨人定邊隻

細關

係咪狼王前?

入咗皇宮

有冇手足知邊度會跌神颯弓血櫻？

弓手玩到55Lv淨係出過一把五星弓
仲要係15Lv eagle horn

如果lv61 火雷法 得17000攻 7000耐係咪好有問題

十埸死靈hell 屌你老母SE

猜一種動物

次元 3連震無鏈 我唔打了

冰崖2 -1

斧盾玩火龍斧打完聖域無其他地方出火裝?

見唔到既？

我兩把都喺冰崖打

應該係，我都唔識。。。

我係mp回復上100 HP吸收10%

點可以咁快放棄
給我打，把他往死裡打！

51lv火雷盾好迷茫
聖域d火裝全部睇力點先
除咗刷呢d/地城係咪冇野buff純法

冰2 10回 有無

我開個吧
Id nyoung

夜見

HP吸收幾多 應該坦到

SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌SE比狗屌

一撚樣，屌
屌你se

有無冰3

第5章啲LASER 佬好撚陰濕, 喺正怪堆中間

唔SET自動賣咪有嘢睇囉

想問體力1係咪必課

等陣先

玩陣公子先

巴打30lv個無敵點開？
係咪要裝盾先得？定係點埋左右啲技
我30lv點左上面嗰個都點唔到盾

應該問呢度有邊個冇課

自殺流手動咒 有冇團可以跟

邊條

防鏈

加防加耐嗰條

我刷到隻兔仔耳整好都未見有

剩係識出條閪褲

兩條here

打4-5-2比條龍發2下就死左

媽 我成功喇

我反而差個盾

汪汪

食屎狗

20
1 5
4 4

想問下而家仲有冇人玩劍斧雙刀

求解 強靭度究竟有咩用
強靭度高但係防反而低咗

三條

落街買野食 掛陣機

淨低既點可以加咩？

刷多20場次4 我屌你老母SE

做乜咁多即訓
落街算

訓下街場冰3先

唔夠打好大機會係啲裝未執好，全屬抗有冇70以上？

推主線出咗個冰副手 仲有無人玩冰法

祝我中鍊OK?

即訓既話我都得

比狗屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

SE我屌你老母呀

Story巴我同你打緊

想問4-5-2龍之住處係唔係你地口中所講既龍居?斧係唔係可以刷呢度博把5星斧?

真係打極都唔出

死啦，仲諗住即訓雷街場

轉晒風向

我3連震3個都係盾我無玩死靈

3隻守護神戒喇
往死裡打

用bluestacks / nox / ldplayer都係會卡loading
想玩多個無課ac姐

吊你老 口未 SE !!!!! 隻隻GAME 都咁撚黑就黎機都唔想打

68lv 刷鏈上80計劃

共勉之

73LV刷到78LV 仲未有呀

有冇人一齊打龍2?
利申: 有輸出, 有走位 弓手

有冇咒職?

未有

38刷到58都係未有

兩隻人物都75都仲未有

而家仲冇咒係咪會比人踢

卡緊關

冇雷公可能SOLO唔夠力
雷盾咒
雷: 落雷滿 普攻滿 有剩平均比激光同雷暴
盾: 魔防滿 無敵1
咒: 稻草人滿 捉怪滿

街場應該唔會睇你裝嘅 不過刷冰2以上最好都有咒差好遠

冇咒=冇輸出
完

四葉帶冰2 OK?

10連 冰2 有無

冰2我單刷快過街
冰3/狼3先組隊

斧盾搭咩好

唔打冰2

有鍊未

未先要刷

打冰5?

刷緊次元4 差20塊布

未

做乜場場街場都有人即訓

最好係教會FARM齊4件雷裝先出山

我訓冰3都得

柒頭

即訓嘅人偏向刷街, 或者係度搵床位

祝我中ok?

Ok

4葉有無床位 識尾王放神位

成日狙擊4sir

有歐洲狗加持今晚我仲唔中到仆街

仲有3場出嚟

BS每打10場重開 game

no即訓ok?

帶我刷冰3即出
信唔信

一定放到神位

唔即訓想跟

我想問 協力打同 單通 d經係咪一樣？

刷左70支水都未有

唔通 協力睇LV分經 好似係

都係單機刷次元1刷埋啲料佢先

唔同*

到底條鍊有咩魔力
令大家係咁刷

冰3唔訓，斧盾咒可join?

似比歐洲人祝完想等11點震咗先刷

好多火

缺唔缺手動放咒既屍體

同巴打打打下冰2都可以輕機

我想要盾

冰2 10回
Id nyoung

係轉轉轉既世界電到畢業

冰崖又出爛屬鞋同守護神

應該要留守護神等盾職改

5-5黑鐵又唔夠打
冰崖又出伏野屌那星
咒關又唔夠打 都唔知做乜鳩而家
陣間課番個體力包先 好似有D遲

其實會唔會金箱但完場開到彩裝，部機唔識震

我反現熄聲易震d 開咗聲未震過

咒關6X LV坦裝單冰職有冰杖已經夠打

無計 無其他選擇

開咒係要第二隻人30？之後正身打咒關？

分身都得架
如果打得贏

上LV80 先

佢派幾十支水個陣就應該要課

星期六開拍賣會唔會開埋VIP

轉轉轉係咪注定打唔入 UNDER 60LV
而家渣緊單手冰斧+盾諗緊點唔點剛力渣雙手斧

邊關

課經驗包?

差14塊狗皮就完 再唔出鍊我屌撚se你老母

單手斧唔係地城果把就不了

次4出唔出防鍊?
見佢pickup無
反而次1-3就有

30
1 5
4 4

背景似聖域

想問自爆戒係打咩關出

巴打們斧盾第三個職通常搭咩職

四蛇出過

我屌你老母爛臭化閪SE你條冚家鏟夠撚膽打完10場一件4星都冇

咒

食撚左屎啊？

打咒職主線NPC雙王 好廢
我圍住轉 佢企定定放技同普攻
完全慢一步打唔中 好好笑

我頭先都係

唉但好唔想點剛力

吓 巴打點滿咗狂戰士?

Thx carry

好耐冇震啦

無點狂戰士 我可能有減速鞋 -28%

想升第二隻人30級.有冇場可以訓

我反而轉唔入兩條契弟

轉轉轉玩唔玩雙手斧
同埋多數刷邊把雙手？

係我地打緊既時候我FD出左防鍊

新手啲水係咪用哂佢嚟推主線?

我打咗200塊都無

點唔爆剛力好似唔太抵玩

屌 冰崖係咪有bug 冰2廿場連4星都冇

想問下咒關有幾多關? 同埋幾攻先過到?

斧雙鬥 雙60LV火斧 全白屬 千六斬 都係要磨下

有感覺了

咒係咪要刷第二個人到30lv

呢把玩火係咪幾正

咁即係焗住要玩單手斧
仲諗住玩下轉轉轉

正呀 玩鬼火

無色幾正都冇用啦

屌下佢就會震

有其他兩職嗎？
我本來火法 而家想轉雷法

屌你老母se

Total 11關 王關未過到答你唔到

咁咪點爆剛力

屌你老母SE打左成日乜柒都無

轉轉轉我好似1萬2-1萬3左右總合攻過左

想問下 依家玩緊劍盾斧 遲d會轉盾斧咒/冰
31lv 2260攻3700耐 想刷把5星雙手斧 應該刷咩關?
打到3-2-2但未卡既

轉左幾耐

想問下點解有時會exp 幾倍？

因為遇到special land??

唔知喎
掛住係到由佢轉
不知不覺就轉完我估四五分鐘到
但係結算拎C

唔超過10分鐘

因為遇到可愛嘅金豬

盾學1lv無敵+點爆魔防
雙刀點滿回避
雙刀本身諗住玩雙杖普攻，但唔俾放同一招就放棄左
你可改用冰點滿防
反正要死既話2種點法都係死

次元5難唔難打 有冇巴打一齊刷皮

有冇聖域團？

王有啲痛招骨魂 可能我得4萬耐同低魔防

打得到龍5就打得到次5

唔難

貼多次我個打法比你參考

我呢d有5星 已經好開心 想問下呢把係玩咩職業 唔識睇

玩鬼火 好似係

mp夠用嗎 我火技淨係點左復活同回mp

屌你se

有冇咒巴打次5 開咗 hana

50Lv盾斧
啱啱過左
盾既魔防同減debuff duration點哂20點
轉轉轉20點
其餘唔夠技能點，剛力點左15，HP點左10，復活點左一點
揸雙手斧+盾

MP回復95左右就夠無限轉，其餘就衝防衝HP吸收
不過因為HP吸收係你打幾大力就吸幾大力，攻擊都唔可以完全放棄

哇屌 有4個草人又有死靈又有雷法 直頭部機lag撚咗

如果係咁可以雙換咒喎

用電腦玩

萬巴刷緊咩
咁快又10場

就快400場都仲未見

有
我完多場次元出嚟

名

你可睇我上面條片，mp夠唔夠用你自己衡量

5條H

想問下把60武無得揀升65
係本身無得升 定鍛冶屋要升到7lv先有

而家係街場見到斧盾咒已經係一個保證

轉轉轉嘅武器係唔係刷龍居（火斧）同冰崖（冰斧）？
咁防裝同首飾可以刷邊度

請問轉轉轉打狼王要大概幾攻幾耐

今日冰2 6震
0鏈

我暫時多數auto單刷，換左咒未必做到

夜見 你得叫我

仲有地城武
不過唔會出

震未呀屌你老母SE

點解五章大鐵門好似無人打既(冰涯再下一個)
件甲好似好值錢架喎 BID到三萬幾石

死靈兵震啦
金豬出既

屌佢80lv 次元5第一關瞓咗3件

試着讚賞se

第一次過狼王嘅數值

岩岩睇完 好撚爽咁
跟了

因為得一件有用？

屌，刷極龍4 都無弓既手同身，係咁比啲西斧我

死靈?

中左就fat fat

呢啲唔敢諗

有時又唔怪得人
門口成班雀
aoe
又冇人清

我愛你SE，快來屌我

中鏈好過啦

咩都有

我地係咪玩緊同一隻驚? 咩係震

打左兩日 由57升到75 震左十幾次 得一把斧

我OK了，你開

一直覺得無王嘅關啲箱係少啲

到底今日會唔會震條褲出黎

開左

27lv仲未打到去2-16拎斧職

我有4把，但唔想要，比把弓我都好，毛都見唔到，刷左3日

玩緊弓火槍，想刷火龍弓，刷到呢把
呢把玩斧勁唔勁？開新人玩斧可以點玩？

隻死靈反而最後先死 另外兩個死到走埋場

同你掉轉 弓我都有4把

我5-6-1俾點小怪係咁斷技點搞？
呢個係我而家數值

劍斧盾轉轉轉一下比4-5-1隻龍秒左去邊關刷裝好?

屌 刷到就黎80 了都無冰鍊
想問各位轉左斧雙咒既巴打 雙防幾多？ 而家兩萬幾攻 4 萬耐 好似好脆咁

震未呀屌你老母 用左10支水都有了 咪再比武器我

有無巴打可以carry我一場 或一齊刷 想要甲

有無人試過引繼完之後
無左之前買左既禮包
我岩岩引繼完，無左個體力禮包1

全耐性75%

小怪點斷你技

邊關黎

門前5星 隻boss兩邊走 好難放準草人

係，全75

冰涯之前一關

其實冰3 弓手auto一定會訓，如果斧清得夠快返黎保隻弓先唔會死，根本會可能谷夠防坦怪，一spawn spawn 5隻係腳底

今日震得好小,SE生病了

刷多5場次4算 唔出貨就轉返冰2

好難砌滿75

嘩 升8000咁多

斧盾咒膽

鬥盾咒玩反擊有冇得諗

死靈 咒 再配咩職好

打邊到出

40
1 5
5 4

要有佢支杖先GUN到, 我就GUN唔到

唔難，盡量搵啲裝有全屬性耐性，物理耐性，魔法耐性

次元3

up

把劍屬性好唔好？
應唔應該着上身淨係留喺用喺拍賣行？

刷緊性域

打門前打極都無

好似幾勁咁

望落件衫好似好好J
再望下...160力

玩弓係咪冇可能過到....啱啱打到王關, 劍佬同斧佬點打呀

auto狼王推咩抗? e家全部63%

200幾力

咁多位唔好叫春 只係時辰未到 總有一日非洲人都可以屌SE老母

玻璃大炮表示可唔可以80力

係咪都屌咗先無死

有無火法推薦點法

我仲用緊4星防裝

快d比我呀

感覺幾岩岩轉轉用 有魔耐 仲要全1

火盾咒
火牆 復活
魔防 無敵
稻草人 收兵

隨時刷到80都剩係得一件五星岩用

中呀 神呀

可能套裝太廢，60lv 攻同耐都係得10000左右

有冇咒職巴打想入場淨係打boss關

SE我愛你 快d比我呀

刷緊聖域5

行巴仲有幾多回？

159 屌爆se

搵齊75%抗就4萬架啦

已經換好

設計圖邊度有得打

我都唔知幾時有 地城？

張設計圖自爆戒黎？

屌7se 就會出

CLS，想交易，快啲開拍賣，諗緊賣幾錢好

最低都八千...

啱啱unlock左咒
咒有咩技能係一定要點

又要打冰崖

買完月包 引繼番去電腦係咪唔會冇左

到時我把弓賣15萬唔知賣唔賣得出呢

curry me

lm

岩岩又打到好野?

把火弓啊

其實有時打左幾場之後斷線
入返game後可以續打一場，但之前d野係咪會乜都無晒？

=.=,我碌矛唔知賣唔賣到3萬

屌 個黑妹個頭像死左好似冇死咁
成日係到扮哂冇死咁

仲會係到，利申手機課金電腦玩

新玩,想問下關卡下面連續10回同右邊即時係咩意思?

有無用。。想要鏈。。

我無開緊呀 打？

有無技能樹睇下

我都想知,有冇人解答

碎左去啦，垃圾黎

咩杖黎架

9秒9入左街場了,下轉

有冇冰3場

唔會 已經唔知答左幾多次

hope巴想打咩 有你係到打咩都得啦

打呀我開

守護神？如果兩粒都係就正評

聖5 10回

出鍊未

有一次有幾隻小怪係撞停左我轉轉 不過唔係重點
而係我咁脆原因係因為我之前打唔過瘋狂洗點盾
最後我洗走左剛力(上圖咁)(我見剛力洗走仲高stat左)
但係佢照顯示一樣攻耐
但入到game應該實際係冇左個盾d效果buff
總之脆到仆街
而家正常翻

SE好垃圾啊

都叫當時比左個期望你

雷法係咪得四星裝，冇五星裝

有冇巴打carry冰崖2

差2體先可以十連

我可以carry

唔知算唔算

兩把地城斧＝4萬dps差距

冰崖唔撚出，返去龍5

早知唔入呢隊
未打前見到開房條友得一萬攻都覺得有D伏

要條錬

DLLM 咒術boss關 兩隻近戰行得咁撚快 法師打條撚

屌你se 出鏈未啊 3戒2鞋2杖2盾 on9

缺唔缺

有冇咁高

點解門前少人刷咁多 一樣有鍊

開支杖黎望望

其實你應該返去龍5啦,係咪都係死,條鏈有無都唔大分別
我就話要順手打埋件甲

7鞋冇錬

残り火 係咪要用位移技能先會觸發

條鏈加左我差唔多3萬耐

三隻死靈打次元
直接lag到彈GAME

係咪有隊跟刷鍊

75lv刷到就lv80,咩都無

咩都唔出, 換下心情, 有冇人要幫手打個十回?
利申斧盾咒可以冰2 狼2 級的關

玩劍完全過唔到3－1 屌

四個死咒打咒關包死機
利申 琴日唔見左40幾體

點解冰崖咁難出野

太難出,後日直接買好過

應該好貴

盾裝加打擊傷 唔係好識將佢發揮

到時50lv都照搶

最NULL係件甲其實已經出過,但抽中打擊系
好撚嬲,抽中刺突我都可以俾弓手用,4抽1抽中最垃圾

鬥掛

刷冰2，刷到再升上去好似仲實際，冰3差唔多關關訓

一早就應該咁啦...
冰3多隻手刷咋

有無隊跟

打次元哪來的5星冰槍啊 屌你SE

演員巴仲刷唔刷冰2

究竟係邊個話死靈已死
死靈兵同次元一堆死靈lag爆我

發緊lv70 出血弓夢

笑出聲

唔係多件甲咩

等11點先 咁多場無貨出應該差唔多洗到機率

未必玩到近戰普攻，你試試先
唔得就唯有轉遠攻，遠攻都有人玩
但強烈建議唔好用直射招電炮，太慢

冰3多既係甲囉
但我就係要件甲

巴打你地當初係咩角起手？
劍盾斧，38lvl，完全過唔到3-1......

最下面+4.5%果個係咩意思？

SE比狗屌
十連次4得3條毛

爆擊

死靈

爆擊率

刷

洗唔洗我過來燈燈你

等等, 連刷緊

我見post 頭話唔好用死0 起家

有冇劍斧盾/闘斧盾 可以share點技睇下

識震未

有無人刷冰2
刷完想試下刷冰3 想要件甲襯下衫

個個都打緊裝轉死靈

D街場有咒係到D BOSS係秒得好撚快
幾撚時NERF

四蛇應該有曬我想要果堆既野多,唔知到時肯唔肯賣俾禾

4咒斧刷10場冰2嘅時間
夠我新手SOLO一條歷戰王屍套龍
正

買左體力1之後load唔到,出左去之後收左我錢冇效果

真 我弓手 睇黎有排都唔洗過

唔通要del game 重玩?

落訂OK?

應該後日

有無冰崖2 訓場
咒斧

我起手死靈轉斧盾鬥
打下打下成身死靈裝

件甲我有幾件 可以

四蛇有咩係無

我係少數由開服到宜家都仲玩緊死靈
利申 已打晒主線

Lv50用左轉生玉會keep lv 定要重新練過?

我想刷狼3件甲但冇隊友

keep lv

三神

一入場就卡死

屌你老母SE咁撚低掉落率

四蛇有無多條撚

劍盾斧已卡關
有無巴打可以教下我可以點

屌 點解打火龍跌把冰單手斧比我 做乜9

其實掉轉諗 你除左3神都有哂其他

冇

屌你老母垃圾GAME, 玩弓60 LV仲卡緊4章, 一轉斧轉下轉下就過晒

想含下

刷鍊啲隊係咪滿晒
咁我單刷 咒關算

好過無 雖然有d搞笑

無敵係唔係盾30lv果招

等多我一體 刷10連

再開

有無位 門前？

冰2 10連

其實死靈起應該冇咩野，只係可能真係要到塔4刷左隻自爆戒出黎，後面先至會順

有冇人陣間刷4星門前

有

hope巴我感覺到5星黎緊了信念

好似冰啲裝會易賣啲
想刷完一轉試冰3打多件甲襯衫

係4抽三 物理 斬 刺 都有用

跟緊街場 轉頭搵你

YES
主要用黎爭取回血／回mp時間

唔好呃禾

我就無自爆戒既
全身四星爆機

我都街場緊 差2場

邊度搵斧裝
有無配點參考下

唔答就係垃圾老屎food
要落地獄
呢世冇女屌
就係課金狗

好似係

所以問幾多次都要答呀各位

呢排d歐氣返返地黎真心

ok叫我

後日都未打到件冰甲既話留件俾禾，不過買完把神器唔知仲夠唔夠錢買

琴日到依家無乜點震過

仲有無位?
訓覺得唔得
咒職

係咪有冰2 無我去跟街

等你開場

冰2, 斬鞋, 雙手斧, 鍊, 刷極都無

原來得8場 刷唔刷住先

平民龍居
歐洲人就地城

刷材料你地會刷次元4定次元5

已開リリィなの

次次都唔跌條list上面個啲 都唔知做乜

刷 join埋得唔得

刷到次元5

今場有

冰2 リリィなの

有冇法師或者弓手過到

入 咩名

你開左冰3

地城即係用盡d 銅匙打？
見你地好少講，仲以為要留添

等我chok 到40lvl 先去打，直接打d 40lvl 裝

sor 開返冰2

轉轉遲撚早改弱

一句講哂
雙斧鬥定雙斧冰

唔怪得知8場 做咗on9仔

玩斧盾 第三個配咩職好

係咪入晒

難D

又唔差wor

行巴震未

你地幾多lv

升左粒野即高左勁多耐久力 我打唔到防裝呀

無曬D冰3團

係咪有人打門前4星 10連?

街場有個 超暗黑唔知咩猫姬
玩標槍 勁高輸出 唔知係lv高定點

今日我都ok 終於刷到把冰斧用下 唔係仲低dps

有咒咪高

無追POST 萬巴貓巴仲有無刷次元?

開咒職
點樣兩隻角色30lv 唔明

即刻邊樣好d

沖個涼先

我今日起身就出左街2刷ENDGAME 岩岩先番屋企打機

想問如果學錯左職係咪無得del

what is 龍居

轉職玉

全日都係返工自己同自己掛自動

有,有得買重生珠 OR任務送 買鑽石果到再禁金錢買

我有支好靚既槍,清有無興趣試下

做乜成班60幾LV衝哂入黎

聽日又要番工

幾時放假？

見到四葉個個都狗衝啦

睇黎3－1 要搵吸血裝先過到

敵がかなり強くなってきたと思います。
ただ火力を上げる装備ではなく、HP吸収がついた装備などがおすすめです。

9號放到23